撐警我是十分支持

撐警我是十分支持，只不過不要把你們的行動影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接他老婆，因為有撐警支持者跑出龍和道阻塞交通然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打電話安慰他。希望撐警人士放棄你的自私，你們可否用其他方法支持警察？

當madam呀sir垃圾咁掉，真係condom一樣

去深圳人民醫院？

深圳人民醫院婦產科係專落仔

人同狗嘅分別

廢老藍絲草菅人命

成班廢老食飽飯冇屎屙搞亂香港 支持香港警察執法

個人好無辜

她只是個孩子呀